#Задание к модулю Logging and Monitoring#

##Общее##

В данном задании мы добавим счетчики производители и логгирование к уже имеющемуся проекту. По умолчанию предлагается взять за основу приложение MvcMusicStore, обновленный на ASP.Net MVC 5 (его можно найти в архиве Task.zip).

**Примечание!!!** Выбор проекта, в который встраивается логгирование и мониторинг, а также библиотеку, которая будет использоваться для записи логов, согласуйте с ментором.

###Задание 1. Счетчики производительности###

Добавьте несколько счетчиков производительности в ваш проект.
Если вы используете MvcMusicStore, то добавьте счетчики:

*	Число успешных LogIn 
*	Число успешных LogOff
*	1 на ваш выбор

Для регистрации и удаления счетчиков может потребоваться отдельное приложение (которое необходимо будет запускать с повышенными привилегиями).
При выполнении задания вы можете использовать как непосредственно классы System.Diagnostics, так и сторонние библиотеки-надстройки, такие как Performance Counter Helper.

###Задание 2. Логгирование###

Добавьте запись логов для выбранного проекта. Необходимо соблюсти следующие условия:

*	Должно поддерживаться несколько уровней логгирования (как минимум Error, Info, Debug)
*	Логгирование должно включаться/отключаться через конфигурационный файл

###Задание 3. Сбор и анализ логов###

Используя API или командную строку Log Parser, создайте генератор отчетов по логам. В отчете должно фигурировать:

*	Общее количество каждого типа записей
*	Перечень ошибок (записей с кодом Error)

